政府發言人表示，粵港澳大灣區建設是國家主席習近平親自謀劃、親自部署、親自推動的國家戰略

以為起條橋、起個區連接港珠澳我地就會中意？
無人想用呀 又貴又唔實用

大把癈佬鐘意
叫雞都方便D

話比美國佬知
香港等於中國

咁死緊了，俾個小學雞規劃，你話唔係佢親子規劃我都放心d

一帶一路呢？

條友真係唔識個

弱化香港澳門

其實支共除左文化大革命呢D衰野搞得起, 仲有咩搞得起, 好似十年前有咩開發大西北, 我諗無人記得咩事, 宜家大西北係納粹集中營, 十年後大灣區應該都係變成集中營. 各位十年後係集中營見.

又說一國兩制, 港人治港?

英國係咪可以即時收返香港?

明日大罪個設計都ok似新疆集中營，加埋公屋不得了

小學生做project

你講咩春呀！

我小學做個project都好過佢

粵港澳大灣區 係大粵建國既導火線